Za Cl NN VB Vf ve NN a tam VB Cl NN . 
Já to VB , ale teď VB co VB po NN . 
Jasně VB několik NN . 
VB NN o NN v NN nebo v NN , protože Vc Vp Vf v NN , ve které VB Anglicky . 
Možna tam VB Vf nebo už Vf . 
VB taky AA NN o NN v NN , už VB tam Vp a Vp VB se do NN . 
VB AA NN , kterou AC . 
VB co správně VB a taky VB jak se tam VB . 
Ale VB že to VB AA . 
Protože VB Vf AA NN . 
VB ještě AA a VB , že všechno VB jinak , že VB AA Vf AA NN . 
